[開定先]前往IFC跳樓已現人龍

國際金融中心(即IFC)作為香港的著名地標，每逢放榜日皆有數以千計的香港中學文憑考試(DSE)考生排隊重獲新生，即是跳樓自殺。今年已是第四屆DSE，大部分人認為考生們已對DSE出卷方法有一定認識，從而可以考獲佳績，繼而考生自殺情況相對減少。但自從今年中文卷四出現大量不合理的問題，英文卷一考問韓文問題，甚至在中文卷三出現疊聲的情況，使考生萌生自殺念頭。

在7月10日放榜前五天早上，已經有約百名考生排隊跳樓，有部分學生由昨天開始排隊。他們覺得自己是零，甚至指出入大學機會不屬自己，因而自殺。附近有大量警察維持治安，避免人潮湧入IFC；離IFC 300米有來自不同國家的攝影發燒友拍下最美的一面；而馬會亦在附近開設賭局，馬會表示此舉可打壓外圍賭局。附近亦有本地樂隊Bubblegum為自殺考生獻唱首本名曲「Look At Me」及其近期冠軍歌「Jump to Heaven」，為他們樂隊宣傳及娛樂自殺考生。主唱Mark Nelson表示: 「我沒有打記者，邊個人再話我打記者，我會出律師信！」然後霸氣地離去。

在今日中午，一名來自香城考生陳再修（Retake Chan）突然離去龍頭，然後對眾人說: 「我有一個好地方去跳樓，邊個巴打跟埋一齊去?」然後帶部分自殺考生去到他學校未改名的新大樓集體跳樓。有認識得陳再修的同學表示惋惜，認為他今年只是中五，若未能取得大學資格，下年仍可報考。更有同學指出若他改名為辛一葉，他不但做到DSE狀元，還可以在大學「食女」。

兩年前嘅version

未細汁 自膠

汁你老母

圖都無張

Agger
翻炒計張圖都無

"執"啊
唔識打字咪撚上連登啦

sorry
推post先

圖都無...

唔洗咁灰既